有無人瞓唔著？

瞓唔到

捐錢 物資

發夢唔知係咪整到手腕
好撚痛

發夢食左好多粒 好攰但都係訓唔著

錢已捐，但物資真係無能為力，落到街買完都無能力拎返上樓，唔好話拎出去比大家

瞓醒一覺仲係痛好去睇跌打，而家試試冰敷先啦，無冰用雪櫃嘅罐裝野飲都得

日日都訓唔著
頭又痛

今日辛苦你喇上youtube睇下貓貓狗狗片放鬆下啦

係，瞓唔著同頭痛通常一齊黎

同上

大家都要保護好自己，咁先有能力再互相保護

祝早日康復，身體健康

你未好返最多去下和理非囉
發夢就唔好啦

又係眼白白望天光

又一個早上

已組好好 多謝你
每個人都有佢做到同做唔到既野
唔需要去比較 只要大家既目標一致就可以了

兄弟上山

訓夠食飽再打仗！

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

【 39秒冇成本救港方法！！！】

巴打，唔需要為自己做唔嘅事自責，為自己做到但唔做去感到羞恥。

好多事你可以做，係網上share新聞、文宣，同身邊人解釋宜家香港發生緊嘅事各自努力

祝你早日康復

做鍵戰 文宣